【集思廣益】香港人咁鍾意返工，要點先可以令醫護罷工

肯罷工嘅醫護盡情罷，覺得罷工好難嘅話，就按章工作

推

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

冇充足安全設備都返工
即係同地盤佬唔帶頭盔，唔著安全鞋，高空工作冇安全帶一樣咁撚on9抵撚死